[年經] 機師定督察難考

督察
機師

竟然冇人討論

機師

專業黎講一定係機師

你覺得需要討論？

督察都好難考架
要對時事好熟 同埋轉數快

咪玩啦 拎督察嚟比
做下輔警 識返幾個阿蛇=直入final
你話難唔難？

狗同人比